一人一樣支那抄襲人但比原本更優勝嘅產品

點呀，諗唔到？真係一件都冇？

係呀，一件都冇呀！

有嘅話駛乜個個買日本貨外國貨啦，就係因為知道自己抄唔到人地咁好，又唔努力自主研發，一有好產品就搶住抄，用最低成本賺最高利潤，只會愈來愈劣質，完全冇諗過要做得比人地好。

好喇，俾D仔女去外國留學偷師，接觸下新思維，返到嚟學人地咁搞公司想用外國管理模式仆哂街啦，固步自封嘅性格點會講合作，文革個套鬥爭就銘記心裡，你想做好去我偏唔跟你個套，有著數就套下料偷偷出去自己搞，成個國家都係賊，乜都可以出賣。

所以俾老美睇死你，所謂大國一盤散沙，俾人制裁都冇能力反抗，全國實體經濟都係靠利用進口產品抄襲，衣著潮流，日常用品，食品藥物，娛樂文化，地產基建，生活模式，表面中國第一，內心個個崇洋，做五毛幫中共維穩，轉個頭用五萬買外國貨，加重稅又點，努力寫多幾隻字，賺多五毛幫補交稅，只要控制住愚民繼續造假貨用假貨，對抗外敵守護中華，有誰會真心提醒佢地，這場中國夢快完了，面對現實，看見自己原來如此醜陋時，不要覺得驚訝，因為THIS IS CHINA!

爆炸特技，周街都可以做到，唔使淨係喺片場

假鈔
佢地可以發揚光大到自己個極權國家都拆唔掂
要整個電子支付呢個全新system 黎對抗

喂, 俾番d credit 人地好喎

無印良品

如果掌握到爆破技術，我都當佢贏啦！全世界都等緊支爆，就死拖爛拖。

而家啲香港濕鳩「歌手」咪又係抄鳩啲大陸歌

點算抄法？支那本身係抄外國

極權主義
民族主義
監控
洗腦

高鐵
火箭及衛星
移動支付
淘寶
全部抄人，但抄得成功
香港人一路屌一路用

炸彈。好安全一定唔會爆

扭計骰

有唔代表成功，佢係將全部外國野copy哂，但有邊一樣產品好過人地

岩
火箭叫成功?
有邊幾舊重要部份唔係外國買

集中營

taobao好得過amazon?

唔好踢爆人la

Dji?

依個真
老美唔用都唔得
都唔知點解老美搞部飛機都咁失敗

點解呢？美國有乜大牌子？

睇新聞啦！
侵侵叫美軍唔好用美軍覆佢話唔用唔得

毒藥？炸彈？

支那人末日場境做得好逼真

成日都有片 條路行行下會塌

Taobao 野咪又係大部分抄

五毛狗都不願承認中國只會製造垃圾產品呃錢，同埋用錢去買起人地品牌，再做衰人地個朵

其實科技野支那都真係做得唔錯
係大家成日爆爆爆 同監監監